msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-22 21:12+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-07-30 15:03-0700\n"
"Last-Translator: Jessie Zhu <jessie.zhu@usu.edu>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: enpraxis.staticsite\n"

#: ./browser/controlpanel.py:60
msgid "A list of CSS images related to a custom theme"
msgstr "和一个自定义主题相关的一个CSS图像列表"

#: ./browser/controlpanel.py:55
msgid "A list of basic site files and resources to download"
msgstr "一个可以下载的基本网站文件和资源列表"

#: ./browser/controlpanel.py:70
msgid "Actions to be filtered out of content"
msgstr "内容过滤的功能"

#: ./browser/controlpanel.py:64
msgid "Add States"
msgstr "加入状态"

#: ./browser/controlpanel.py:65
msgid "Add content that is currently in the following states"
msgstr "加入目前已经在下面状态的内容"

#: ./browser/controlpanel.py:79
msgid "Additional Views"
msgstr "额外的试图"

#: ./browser/controlpanel.py:80
msgid "Additional views that need to be stored"
msgstr "需要储存的额外的试图"

#: ./browser/controlpanel.py:54
msgid "Base Files"
msgstr "基础文件"

#: ./browser/controlpanel.py:43
msgid "Base URL to the static site deployment."
msgstr "静态网站布署的基础网址"

#: ./browser/controlpanel.py:59
msgid "CSS Images"
msgstr "CSS图像"

#: ./browser/deployform.py:46
msgid "Deploy"
msgstr "布署"

#: ./browser/deployform.py:40
msgid "Deploy a Static Site"
msgstr "布署一个静态网站"

#. Default: "Deploy a static version of the Plone site."
#: ./profiles/default/actions.xml
msgid "Deploy a static version of the Plone site."
msgstr "布署一个静态的Plone网站"

#: ./browser/deployform.py:41
msgid "Deploy a static version of your Plone site."
msgstr "布署一个你的静态的Plone网站"

#: ./browser/controlpanel.py:38
msgid "Deployment Path"
msgstr "布署路径"

#: ./browser/controlpanel.py:42
msgid "Deployment URL"
msgstr "布署网址"

#: ./browser/controlpanel.py:75
msgid "Document sections to be filtered out by CSS id tag"
msgstr "用CSS id 标签过滤的文档章节"

#: ./browser/controlpanel.py:50
msgid "Google File"
msgstr "Google文件"

#: ./browser/controlpanel.py:69
msgid "Ignore Actions"
msgstr "忽略作用"

#: ./browser/controlpanel.py:74
msgid "Ignore Document Sections"
msgstr "忽略文档章节"

#: ./browser/controlpanel.py:84
msgid "Non HTML Views"
msgstr "无 HTML试图"

#: ./browser/controlpanel.py:39
msgid "Path to the static site deployment."
msgstr "静态网站布署途径"

#: ./browser/controlpanel.py:183
msgid "Settings which control static site deployment."
msgstr "控制静态网站布署的设定"

#: ./browser/controlpanel.py:46
msgid "Sitemap"
msgstr "网站图"

#: ./browser/controlpanel.py:182
msgid "Static Site Settings"
msgstr "静态网站设定"

#: ./browser/controlpanel.py:51
msgid "The google file."
msgstr "google文件"

#: ./browser/controlpanel.py:47
msgid "The sitemap file."
msgstr "网站图文件"

#: ./browser/controlpanel.py:85
msgid "Views that are included but not based on HTML."
msgstr "不是根据HTML的试图"

